<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet href="ReleaseNotes.xslt" type="text/xsl"?>
<Application name="metaCall" 
             LastChanged="$Modtime: 5.02.07 18:17 $"
             xmlns="http://madanet.de/ReleaseNotes/" 
             >
  <Version VersionNumber="1.2.1.x" entwicklungsstand="Entwicklungsphase">
    <Feature name="zuweisen von CallJobs zu einzelnen Mitarbeitern">
      Ein CallJob soll einem Mitarbeiter zugeordnet werden können.
      Dazu sollen in der Projektverwaltung in der Liste der Anrufaufträge im Kontextmenü alle Mitarbeiter
      erscheinen. Durch Auswahl eines Mitarbeiters werden die markierten Anrufaufträge dem Mitarbeiter zugeordnet.
      Die zugeordneten Anrufaufträge werden für den Mitarbeiter reserviert.
      Scheidet ein Mitarbeiter aus, ist aufgrund der Teamzugehörigkeit nicht mehr für das Projekt freigegeben,
      so werden die für Ihn reservierten Anrufe ebenfalls freigegeben, sofern sie noch nicht abtelefoniert sind.
    </Feature>
    <Feature name="in der CallJob-Statistik Benutzerbezogene Anrufe angezeigt werden" status="Testphase" implementedAt="15.11.2006">
      Sind bei einem Projekt nicht alle Anrufgruppen auf einen Benutzer zugelassen,
      so kann es sein, dass in der Projektstatistik mehr offene Anrufe erscheinen,
      als in der Liste der Anrufgruppen angegeben ist.
    </Feature>
    <Feature name="Wiedervorlagen sollen bei den Agents erscheinen, auch wenn das Projekt bereits abgeschlossen ist" status="Testphase" implementedAt="16.11.2006">
      Die Wiedervorlagen für abgeschlossene Projekte, erscheinen  momentan nicht bei den Agents zum telefonieren.
      Damit keine "uralten" Wiedervorlagen aufkommen, werden die bestehenden Wiedervorlagen für die abgeschlossenen
      Projekte einmalig auf beendet gesetzt.
    </Feature>
    <Feature name="Austragungsort umbenennen in Zusatzinfo" status="Testphase" implementedAt="14.11.2006" >
      Das zus. Feld Austragungsort soll umbenannt werden in Zusatzinfo und enthält künftig weitere
      Informationen. Dazu muss die Textlänge erweitert werden (4000 Zeichen) und
      die Anzeige in der Telefoniemaske muss angepasst werden.
    </Feature>
    <Bug name="Projektanmeldung muss korrekt initialisiert werden" implementedAt="4.11.2006">
      Nachdem eine Projektanmeldung erfolgt ist und ein Benutzer den bereich wechselt (Bsp. Projektverwaltung)
      wird bei erneutem wechseln in Telefonie die Projektanmeldung nicht mehr korrekt initialisiert.
      Der Benutzer hat keine Möglichkeit mehr sich von dem Projekt abzumelden oder das Projekt zu wechseln.
    </Bug>
  </Version>
  <Version VersionNumber="1.2.0.x" entwicklungsstand="Releasephase">
    <Feature name="Erweiterung der Anrufstatistiken" status="Releasephase" implementedAt="3.11.2006">
      In den Anrufstatisiken soll der zweite Zahl abgeändert werden.
      Es soll angezeigt werden wieviele Anrufe noch durchzuführen sind. Dies beinhaltet
      auch Anrufe deren Status auf 'Weiterer Anruf' gesetzt ist, und deren Anrufzähler noch nicht den
      Wert des Projekt-Anrufzähler erreicht hat. Wiedervorlagenanrufe werden nicht mitgezählt.
    </Feature>
    <Bug name="Anzeige der Projektstatistik muss in Intervallen aktualisiert werden" implementedAt="2.11.2006">
      In der Telefoniemaske müssen dei Projektstatistiken aktualisiert werden.
      Momentan werden die Werte in der Liste nicht aktuell gehalten.
    </Bug>
    <Feature name="zus. Branche 'Branche unbekannt'" implementedAt="2.11.2006" status="Releasephase">
      In die Liste der Branchen und Branchengruppen in der Telefoniemaske soll die Möglichkeit aufgenommen werden,
      eine unbekannte Branche zu wählen. Der entsprechende Listeneintrag soll am Ende der Liste erscheinen.
      In der Liste soll weiterhin kein Defaultwert gesetzt sein, damit die Agents einen Eintrag wählen müssen.
    </Feature>
    <Feature name="Hinweis bei unvollständigen Sponsorinformationen wenn ein Auftrag zustande kommt" implementedAt="31.10.2006" status="Releasephase">
      Wird über die Telefoniemaske ein Auftrag erstellt, so soll eine Überprüfung der Vollständigkeit
      der Sponsoreninformationen erfolgen. Fehlen erforderliche Informationen, so muss der Agent darauf hingewiesen werden.
      Der Dialog zum bearbeiten soll automatisch auf dem Bildschirm erscheinen.
      Nach Eingabe der Stückzahl soll die Überprüfung der Adresse stattfinden
      und bei Unvollständigkeit die Sponsorenmaske aufgehen.
    </Feature>
    <Feature name="erweiterte Informationen bei Vorjahressponsoren" implementedAt="2.11.2006" status="Releasephase">
      Bei Sponsoren, die bereits bei einem Projekt tätig waren, sollen weitere Informationen in der Auftragshistorie angezeigt werden.
      Die Informationen sollen entsprechend der Projekt-Adressenpoolliste in metware ergänzt werden
    </Feature>
    <Bug name="Menüauswahl funktioniert nicht mehr nach Neuanmeldung / Aktuelle Auswahl wird nicht gespeichert" implementedAt="31.10.2006">
      Meldet sich ein Benutzer von der Anwendung ab und wieder , so muss er zunächst ein anderes Menü wählen, um wieder in das
      ursprüngliche Fenster zu wechseln. Steht dem Benutzer kein weiteres Menü zur Verfügung, so kann er nur die Anwendung neu starten.
      &lt;br&gt;
      Die aktuelle Menüauswahl wird nicht gespeichert, wenn sich ein Benutzer abmeldet.
      Diese muss neu initialisiert werden wenn sich ein Benutzer anmeldet.
      &lt;br&gt;
      Wurde behoben indem bei erneutem Klick auf den Menüpunkt das Modul neu angezeigt wird, sofern es nicht bereits
      angezeigt wird.
    </Bug>
    <Feature name="Neue Kontaktart 'Adresse nicht geeignet'" status="Entwicklungsphase">
      Es soll eine neue Kontaktart "Adresse nicht geeignet" hinzugefügt werden.
      Wird diese Kontaktart ausgewählt, so muss ein Grund angegeben werden.
      Die Auswahl hierfür soll von der Administration bereitgestellt werden können.
      Beispiele hierfür sind: &lt;br&gt;
      Spricht kein deutsch &lt;br&gt;
      Kirchliche Organisation &lt;br&gt;
      Anrufe die mit der Kontaktart "Adresse nicht geeignet" gespeichert werden, erhalten einen neuen Status
      (CallJobState) -> "Adresse nicht geeignet" und werden nicht weiter telefoniert.
    </Feature>
    <Feature name="Zweitanruf bei Gespräch möglich" status="Releasephase" implementedAt="31.10.2006">
      Nachdem der Agent bei einem Anruf die Option Gespräch möglich mit Angabe des Grundes
      gewählt hat, soll über eine weitere Option abgefragt werden, ob ein Zweitanruf
      gewünscht ist. Ist diese Option gewählt wird der Anrufauftrag in die Anrufgruppe
      "Zweitanruf" verschoben. Diese Gruppe wird automatisch bei Projektübernahme erstellt.
      Bereits vorhandene Projekte erhalten bei der Implementierung des Features die Anrufgruppe.
    </Feature>
    <Feature name="eindeutige Anzeige der Auswahl bei Wiedervorlagen" status="Releasephase" implementedAt="30.10.2006">
      In dem Auswahl-Element für neue Wiedervorlagen (Zeitvorgabe) soll eindeutig gekennzeichnet werden
      was vom Benutzer ausgewählt wurde.
    </Feature>
    <Feature name="Automatische Abmeldung nach x Minuten inaktiver Zeit" status="Releasephase" implementedAt="25.10.2006">
      Sobald sich ein Agent anmeldet, wird eine Zeitüberprüfung für die durchgeführten
      Aktivitäten gestartet. Findet nach x Minuten keine Aktivität statt, so wird ein Dialogfeld eingeblendet,
      welches vom Benutzer innerhalb von 20 sec quittiert werden muss. Wird das Dialogfeld nicht quittiert,
      so beendet sich die metacall-Anwendung selbsttätig.
      Befindet sich die Anwendung im Pause-Zustand ist die "Automatische Abmeldung" deaktiviert.
      Die Automatische Abmeldung wird nicht aktiv, wenn der angemeldete Benutzer Mitglied einer adminitrativen Anwendungsrolle
      (Administrator oder Centeradministrator ) ist.
    </Feature>
    <Feature name="Arbeitszeiten / Projektzeiten nach metaware übertragen"  implementedAt="25.10.2006" status="Releasephase">
      Die Projektzeiten aus metacall sollen nach metaware zur Abrechnung übertragen werden.
      Hierbei wird die "normale Vorgehensweise" aus metaware übernommen.
      Zunächst gilt die Projektan-/abmeldung als Projektzeit. Wird während des Telefonierens ein
      Anruf aus einem anderen Projekt gezogen (Wiedervorlage), so wird die Projektanmeldung
      auf das andere Projekt umgeleitet und die anfallende Zeit entsprechend auf das andere Projekt
      geschrieben. Hierdurch entstehen evtl. mehr allerdings auch genauere Abrechnungsdaten in metaware.
      Die MIS-Auswertungen sollten durch diese Erweiterung nicht beeinflusst werden udn wie gewohnt weiterarbeiten.
      Ab dem Zeitpunkt ab dem dieses Feature umgesetzt ist, können die Agents Ihre Arbeitszeiten für die
      jeweiligen Projekte nicht mehr in metaware im Centerassistenten einpflegen, da hier ein Mechanismus greift, der
      sich überschneidende Zeiten verhindert. Müssen Schulungen, Krankheit oder Urlaub eingetragen werden, so wird dies
      zentral vom Centeradministrator durchgeführt.
    </Feature>
  </Version>
  <Version VersionNumber="1.1.7.x" entwicklungsstand="Releasephase">
    <Feature name="Alphabetische Sortierung der Projektliste in der Projektverwaltung" status="Releasephase" implementedAt="24.10.2006">
      Die Liste der Projekte wird innerhalb der Projektstati alphabetisch sortiert.
    </Feature>
    <Feature name="Anzeige Calljob-Anzahl in Projektverwaltung" status="Releasephase" implementedAt="23.10.2006">
      In der Übersicht der Projektverwaltung wird die Bezeichnung des Projekts um die Anzeige der Gesamten und noch nicht telefonierten CallJobs erweitert.
      Bsp.: Projekt XY (250/26)
      Beim Projekt XY wurden insgesamt 250 Anrufe übernommen. Davon sind  26 Sponsoren noch nie angerufen worden.
    </Feature>
    <Feature name="Anzeige CallJob-Anzahl in Projektanmeldung" status="Releasephase" implementedAt="23.10.2006">
      In der Maske Projektanmeldung werden die Bezeichnungen für Projekt und Anrufgruppen dahingehend erweitert, dass die
      Anzahl der gesamten und der noch nie telefonierten Anrufe in Klammern hinter der bestehenden Bezeichnung angezeigt wird.
    </Feature>
    <Feature name="Erweiterung der Projektdaten um Zusatzinformationen (Austragungsort)" status="Releasephase" implementedAt="23.10.2006" >
      Die Projektdaten sollen in metaCall um den Austragungsort erweitert werden. Dieses Feld kann in der Projektverwaltung
      mit beliebigem Text (max 250 Zeichen) gefüllt werden und wird in der Projektübersicht in der Telefoniemaske mit angezeigt.
      <![CDATA[<br>]]>
      Zu einem späteren Zeitpunkt soll diese Information aus Vereinsmanagement oder metaware stammen.
    </Feature>
    <Feature name="weitere Adressen aus dem metawareAdressen-Pool für ein Projekt übernehmen" status="Releasephase" implementedAt="20.10.2006">
      Für ein Projekt sollen weitere Adressen aus dem Adressenpool von metaware übernommen werden.
      Vorraussetzung hierfür ist, dass die Adressen in metaware entsprechend vorbereitet wurden.
      In der Projektverwaltung wird in der Strukturansicht ein neuer Befehl "Adressen hinzufügen" in das Kontextmenü integriert.
      Beim klicken der Befehlsschaltfläche öffnet sich ein Dialog, der für die neu zu erstellenden Anrufaufträge
      das Start und Ende-Dateum vom Benutzer abfragt. Nach klick auf die Befehlsschaltfläche "OK" werden für das gewählte
      Projekt alle neuen Adressen aus metaware ausgelesen und dem Projekt hinzugefügt. Es werden alle Adressen analysiert und eine
      zugehörige Anrufgruppe ermittelt. Im Anschluss werden für die neuen Adressen Anrufaufträge in metaCall erstellt.
    </Feature>
    <Feature name="Parallelisieren der Projekt-/Adressübernahme aus metaware" implementedAt="20.10.2006" status="Releasephase">
      Es soll möglich sein, mehrere Projekte und Adressen paralell aus metaware zu übernehmen.
      Hierzu wird die Ausführung der Adressübernahme asynchron durchgeführt. Der Fortschritt der
      Adressübernahme wird durch einen Fortschrittsbalken in der Strukturansicht dargestellt.
      Dieser Balken wird für die unterschiedlichen Schritte anders eingefärbt.
      &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      Grau = Speichern der Adressen;
      &lt;br&gt;
      Gelb = Analysieren der Adressen für die Anrufgruppen;
      &lt;br&gt;
      Grün = Erstellung der Anrufaufträge in metaCall;
      &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      Die Projektverwaltung kann erst verlassen werden, wenn alle asynchronen Aufgaben beendet wurden.
    </Feature>
    <Feature name="Anrufliste um weitere Spalten ergänzen" implementedAt="16.10.2006" status="Releasephase">
      Die Anrufliste in der Projektverwaltung soll nach Benutzereingabe um weitere Spalten ergänzt werden können.
      Hierzu wird beim Rechtsklick auf die Spaltenüberschriften ein Kontextmenü eingeblendet, welches die
      möglichen Spalten beinhaltet. Durch anklicken einzelner Bezeichnungen wird die Spalte ein-/ausgeblendet.
      Eingeblendete Spalten werden durch ein Häckchen markiert.
    </Feature>
    <Feature name="zuordnen diverser Anrufe zu einem Team/Agent" implementedAt="16.10.2006" status="Releasephase">
      Es sollen mehrere Anrufe markiert und über das Kontextmenü einem Team oder einem einzelnen Agent zugeordnet werden können.
      <![CDATA[<br>]]>
      <![CDATA[<i>]]> !!! Es wurde festgelegt, dass diese funktionalität über manuelle Anrufgruppen z.T bereits verfügbar ist !!!<![CDATA[</i><br/>]]>
      Lediglich die markierung mehrerer Anrufe und die zuordnung zu einer Anrufgruppe ist z.Z. nicht möglich und soll implementiert werden.
    </Feature>
    <Feature name="Branchengruppen einführen" status="Releasephase">
      Jeder Branche soll eine Branchengruppe als übergeordnetes Element zugeordnet werden. Einer Branchengruppe sind wiederum ein oder
      mehrere Zeitenabschnitte zugeordnet. Die Zeitabschnitte dienen in metaCall als Vorschlag, wann diese Sponsoren telefoniert werden.
      <![CDATA[<br>]]>
      Zur Ermittlung des nächsten Anruf's werden die Anrufzeiten zusammen mit dem Anrufzähler bewertet.
      Liegt ein Anruf aufgrund seines Zeitfensters an, so hat dieser Vorrang vor einem Anruf mit gleichen oder
      niedrigerem Anrufzähler.
      Anrufe mit Zeitfenster werden nach Dauer, bis das Zeitfenster abläuft bewertet.
      <![CDATA[<br>]]>
      Die Pflege der Branchengruppen und den zugehörigen Anrufzeiten wird in metaware umgesetzt.
    </Feature>
    <Bug name="Anzeige der Pakete korrigieren" implementedAt="12.10.2006">
      Die Anzeige der Pakete die der Sponsor bereits geordert hat muss mit dem Stückzahlfaktor verrechnet werden.
    </Bug>
    <Feature name="Filterung / Sortierung von Anrufen in der Projektverwaltung" status="Releasephase">
      In der Anrufliste soll nach den eingeblendeten Spalten sortiert und gefiltert werden können.
      Die Sortierung ist bereits möglich
      <![CDATA[<br>]]>
      Die Filterung wird über einzelnes Filterfeld erreicht, in welches der Benutzer einen Filter-Begriff eingeben kann.
      In allen angezeigten Spalten wird nach diesem Begriff gesucht, wobei auch Teilbegriffe gefunden werden.
    </Feature>
  </Version>
  <Version VersionNumber="1.1.6.x" entwicklungsstand="Releasephase">
    <Bug name="gelöschten Benutzer wieder neu erstellen" implementedAt="05.10.2006">
      Wenn über den Dialog "Benutzer/Neu" ein metaware-benutzer gewählt wird, der bereits angelegt war und gelöscht wurde,
      so trat ein Fehler auf.
    </Bug>
    <Bug name="Benutzer mit Teamleiterfunktion aktualisieren" implementedAt="05.10.2006">
      Wenn ein Benutzer, der gleichzeitig Teamleiter ist aktualisiert wurde, trat ein Fehler auf.
    </Bug>
    <Feature name="About-Dialog" status="Releasephase" implementedAt="10.10.2006">
      Hinzufügen eines Dialogfeldes (zu erreichen über "?" im Hauptmenü) um dem Benutzer die aktuelle
      Version und weitere Statusinformationen anzuzeigen.
    </Feature>
    <Feature name="Auswertung der Agent-Arbeitszeiten" status="Releasephase" implementedAt="12.10.2006">
      Eine Auswertung soll aufzeigen welcher Agent wie lange gearbeitet hat.
      Die genauere Spezifikation wird noch geliefert.
    </Feature>
    <Feature name="Projektstatus auf abgeschlossen setzen" status="Releasephase" implementedAt="12.10.2006">
      Der Projektstatus soll für Projekte, die für die Telefonie freigegeben sind auf den Status "abgeschlossen" gesetzt werden können.
      Hierzu wird in der Projektverwaltung für die Strukturansicht der Projekte ein Kontextmenü implementiert.
      Das Kontextmenü öffnet sich wenn mit der rechten Maustaste auf ein Projekt mit Status "Für Telefonie freigegeben" geklickt wird".
    </Feature>
  </Version>
  <Version VersionNumber="1.1.5.x" entwicklungsstand="Releasephase">
    <Comment>
      Diese Version wurde mit Version 1.1.6.x in der Testumgebung eingespielt.
    </Comment>
    <Feature name="Wählen über CAP-Server" implementedAt="04.10.2006" status="Releasephase">
      Ermöglich das wählen über einen CAP-Server
    </Feature>
    <Feature name="entgegennehmen und speichern der Information 'Bankeinzugsermächtigung  vorhanden'" implementedAt="04.10.2006" status="Releasephase">
      Über die Telefonie-Oberfläche soll es bei der Kontaktart "Gespräch möglich" / Teilnahme -> Ja
      ein Häckchen mit Namen Bankeinzugsermächtigung vorhanden zu setzen.
      Hierbei müssen die Bankdaten ausgefüllt werden. Die ermittelten Informationen werden in
      der Datenbank gespeichert und können in metware zur weiteren Auftragsbearbeitung herangezogen werden.
    </Feature>
  </Version>
  <!--Offene Punkte-->
  <OpenIssues>
    <Feature name="Punkte die in der Testphase festgestellt wurden.">
        - Bei einem erfolgreichen Call --> Auftrag muss man das Zahlungsziel eingeben können. --> Herr Hinterkörner klärt ab ob überhaupt erwünscht.
      </Feature>
    <Feature name="Punkte die in der Testphase festgestellt wurden.">
      - Fax-Nummer muss auf Sonderzeichen überprüft werden - oder /, diese dürfen nicht "mit"-gefaxt werden.
    </Feature>
    <Feature name="Punkte die in der Testphase festgestellt wurden.">
      - Unterschrift erscheint Pixelig, bzw. punktiert. --> Vorlage ist nicht in Ordnung. Vorlage wie bei Hr. Hinterkörner kommt Ausdruck i.O.
    </Feature>
    <Feature name="Punkte die in der Testphase festgestellt wurden.">
      - Wenn ein User gelöscht wurde, DELETE-Flag gesetzt, kann man ihn nicht mehr reaktivieren da er nirgends erscheint.
    </Feature>
    <Feature name="Punkte die in der Testphase festgestellt wurden.">
      - Wenn in Faxvorlage nach der Unterschrift keine Größenparameter angegeben sind erscheint Fehlermeldung aber keine Meldung das diese Info fehlt, bzw. mit Orginalgrösse weitermachen.
    </Feature>    
    <Feature name="Agents sollen in Telefonieoberfläche die Möglichkeit haben in Adressen zu suchen." >
      Dieses Feature soll für Agents freigeschaltet werden könne (Userprofile)&lt;br&gt;
      Rückrufliste -> existiert nocht nicht.&lt;br&gt;
      Wiedervorlagenliste -> bezogen auf den Agent &lt;br&gt;
      alle Sponsoren -> bezogen auf die aktuelle Projektanmeldung&lt;br&gt;
    </Feature>
    <Feature name="Beim Teamwechsel eines Users keine Projektzuordnung">
      Wenn ein User von einem Team zum nächsten geht muss er für alle Projekte die dieses Team hat deaktiviert sein.
      Jedes Projekt muss für diesen User explizit freigeschaltet werden.
    </Feature>
    <Feature name="Fehlermeldung beim Teamwechsel eines Users">
      laut Frau Müller erscheint beim Teamwechsel eines Users eine Fehlermeldung. Der Wechsel erfolgt aber trotzdem.
    </Feature>
  </OpenIssues>
</Application>
